【怒刪老婆合照】林曉峰驚爆與康子妮離婚 結束18年夫妻情

今年49歲林曉峰（阿Lo）和43歲康子妮結婚18載，二人育有兩個兒子。兩公婆多年來一直表現恩愛，可是，今晚卻驚爆二人已於上星期簽字離婚，結束18年夫妻情。而心情低落的林曉峰，近日更怒刪自己和康子妮在IG的合照。反而康子妮則仍保留一家四口在2018年的家庭相。

有指兩人夫妻關係早在去年年頭已亮紅燈，當時林曉峰曾試圖挽救婚姻，在2014年買入的逸瓏灣單位，有指買入時雖然康子妮父親有份付首期，但單位只落林曉峰的名字，但他在去年年底，突然將單位加入康子妮名字，似以行動打動太太，可惜康子妮去意已決，最終雙方決定簽紙離婚，從此各行各路。

《蘋果》就離婚一事，致電林曉峰及康子妮，但他們均未有接聽。而林曉峰胞姊林珊珊接受《蘋果》電話訪問時表示：「關於阿Lo件事，我哋唔回應啦，全家都共識咗，亦尊重阿Lo，佢亦都冇嘢講，對於任何私事都唔回應。」林曉峰日前回應傳媒有關離婚問題時，連說兩聲「冇嘢講。」

林曉峰與康子妮當年被爆拍拖的時候，林曉峰曾被外界斥責，指他拋棄因意外導致毁容的女友潘菁華，但林曉峰堅稱自己和潘菁華分手後，才和康子妮開始拍拖。

條友不嬲狗

成世人左痴右痴靠刷存在感維生
(古畫仔，奬暪人)

可以search下佢點對之前燒傷既女朋友

同痿唯，屍折一樣咁乞人憎

割包皮!

報應？

康子妮望落有啲似iJustine

其實點解康子妮會跟佢，條仔又樣衰又唔係搵得多

記得舊登有條友喺咁狙擊林曉鋒

康子妮出生於香港的一個富裕家庭，父親為一名銀行家，母親為香港一間貿易行的文職人員。她曾就讀香港真光中學（小學部），後往加拿大就讀 Henry Kelsey Senior Public School（小學）、Langstaff Secondary School 以及 Unionville High School。中學畢業後以未夠十八歲之齡升讀多倫多大學音樂系

屌你老尾仲要有大學學位同有錢女黎,條仔碌鳩識轉彎?

終於等到呢一日！

係層樓加名挽留，有錢女邊會在意依d

報應黎

扺啦

鳩永痕夠食完一個又一個
碌鳩可能成支棒球棍咁

咁鳩永痕靚仔過佢好多既

要外父幫先上到車
康子妮事業都仲發緊光
叫仲做緊自己鍾意做嘅嘢

林曉峰真係唔知一年撈到幾多份job先養到家

唔撚是掛

報應

咁佢都唔係好靚姐

呢條友真係唔係佢大佬同家姐一早俾人打死咗啦
你估自己真係好有料咩，包皮嚟咋

賤男收皮啦

做契弟佢入型入格

康子妮割包皮

屬豬屬牛擰歪面！
講咗廿年

有錢女又讀得書

我覺得係黃翊老婆同佢有啲似樣所以畀人認錯

佢老婆好似音樂造詣幾高，幫好多歌手做和唱

咁突然佢大仔幾靚仔

抵喇
林曉峰在結識康子妮之前，原本已有一位拍拖十二年的女友潘菁華，但2000年時潘菁華在製作玻璃工藝品時發生意外，除上半身燒傷外，更不幸毀容，當時林曉峰曾揚言會照顧潘菁華一生一世，但感情事往往變幻莫測，事件發生後不出一年，林曉峰於2001年底便被踢爆與無綫女藝員康子妮墮入愛河。

開頭又話照顧人一世
負心漢屌佢老味抵撚死啦
係咪比人帽呀

唔係幾覺

康子妮有才華過佢啦
呢條林曉峰唔係有林狗大佬同林珊珊家姐
可能連漿門人契弟都冇份做

男人換下老婆, 有咩咁報應

林曉峰多年來主持功力了得，在無綫經常主持大騷或綜藝節目，不過2018年正式離巢，先後到亞視和ViuTV發展，而他主要為大型宴會擔任司儀工作，亦會跟鄭伊健、陳小春等人一齊以「古惑仔」名義開巡迴演唱會或者拍電影。他去年接受傳媒訪問時曾經表示太太近年在音樂、生意上忙過不停，又組織女子組合，加上兒子們開始長大，母子都忙，反而自己投放八、九成時間在家庭，感到迷惘，甚至形容是中年危機。

潘菁華搞到咁喎，問心真係唔會分手？講就易

咁你又入嚟

同佢大佬家姐比佢真係廢到地底泥

細個覺得康子妮好靚女

都合理，條友太廢

可能老婆覺得佢無所事事

睇完最後個段真係覺得係報應黎

原來康子妮咁有才華

Btw係wiki見到
「值得一提的是康子妮、她的丈夫以及兩位兒子的生日月份都是9月，可惜的是二人亦於2020年9月離婚。」

重點咪就係佢講咗啊嘛
如果佢當時冇講咩照顧一生一世啊
之後分手啲人都唔會插得咁勁
btw 一直覺得康子妮一早應該飛佢
見過林曉峰真人 塊面真係難頂過月球表面

笑咗 佢做主持同拍戲好持鄧腳（湊人數）咁

德成幫到你

又離婚?
呢個賤男

潘鳳又被斬了

點解會冇埋對腳

條仆街又樣衰又拋棄糟糠

係咪曼德拉效應
好似好多年前已經聽過佢地離婚

唔係佢，google 幅圖就知，乜 燒傷一生一世
連登仔誤導正仆街

女人呢啲年紀最危險，40頭仲砌得

一齊12年喎，如果我拍拖咁耐嘅男朋友係咁，我會照顧佢一世

都有兩個小朋友仲離婚既

17&16歲
基本上爭唔爭撫養權都唔影響佢地成長了

唔少大學同學畢業佢哋父母就即刻宣布離婚
不外乎兩公婆分床分房訓
見到仔女就扮晒恩愛和平

可能成日屋企避疫日對夜對頂唔順

佢地個大仔靚仔到癲

..... 可能呢個就係離婚原因

成日覺得佢真人性格同古惑仔包皮一模一樣
btw 佢老婆唱歌又叻 又做和音 之前仲跟住容祖兒巡迴演唱會
係咪頂唔順個老公咁廢所以離婚

記得容祖兒有請康子妮做佢演唱會伴奏

呢個唔係潘菁華
細個有睇雜誌影到潘菁華出事後嘅相，佢行得走得，係塊面有疤，嗰陣我仲同啲同學講林曉峰一條疤痕就飛起人咁賤

自膠 記錯原來係做和音

根本都冇show做，要不是有呀哥家姐佢真係一早食緊屎

聽聞黃翊介入婚姻?

又可以出去叫雞

冇料扮四條嘅柒頭

冇記錯呀絲你 有份吹長笛伴奏加和音

先唔講佢份人係點 佢成位世人最錯既決定就係離開 CCTVB
Keep住係入面做下綜藝司儀 間唔中拍下劇
頭時比人叫做大師兄既就係佢而唔係錢嘉樂
走完食回草返CCTVB仲要跟班細既一齊錢嘉樂做大師兄
真係柒撚懵懵食甜筒

藍屍狗家散人亡

宜家潘唔知點呢？
好耐之前睇過好似係塊面有撻疤
而家嘅醫學美容水平咁高應該冇事啦
Btw重點呢啲就係因果報應

曼乜撚嘢丫, 你戇撚鳩啫

2個本身臭格
先會臭味相投一齊姐
唔好講到鮮花插牛屎咁

睇黎都係食到件新大陸妹啦

康子妮好正喎呢幾張影到

咁都唔靚...

幾時到鄭伊健

伊健公開承諾，願意一生一世照顧邵美琪，甚至話在生命終止時，寧願女友先死，可以讓他照顧她到最後一刻。

康子妮幾靚喎

林家黃底，康家藍底，遲早出事

有無個ex近況？

抵啦
睇人仆街最開心

Source?

鄭伊健點同呀。當日同邵美琪分手女方一句壞話都冇講過鄭伊健，傳聞男方仲留低咗間屋比佢。幾年前鄭伊健結婚，邵美琪仲特登開微博account祝福佢。好明顯再見亦是朋友。幾個女朋友分咗手之後都冇講佢壞話

潘箐華係直頭話林曉峰同康子妮狗男女

人哋又真係掟煲送三層樓，兼同好勝gigi拍拖嗰陣月月俾錢邵美琪去到佢同蒙嘉慧結婚邵美琪仲特登開個account祝福佢地

林曉峰大男人到痴線
只會當女人係奴隸果類

係cool cool地，幾charm細仔就好似ar lo

底褲黃牙
佢三姊弟邊有出過聲

證明香港女人為左感情會變到好易呃

有物質補償啫，但層樓可以代替一個伴侶咁陪佢又照顧佢一生一世到臨終一刻咩？情傷邊可以用物質醫好? 你估做雞咁收完錢就下一個

邵美琪放得低又唔唱衰鄭伊健，係佢自己睇得開啫，雖然物質補償係有幫助，但唔代表鄭伊健無違背自己對邵美琪嘅公開承諾。

"邵美琪跟鄭伊健拍拖，女尊男卑的姊弟戀不被看好，不過她被迫停工休養時，鄭伊健曾公開說：「我將來老婆一定是邵美琪！」還在演唱會將《愛你一生一世》送她。"

比較之下，林曉峰係比鄭伊健更仆街咁囉

抵死

有邊個熱戀時期嗰陣唔係想一生一世
咁最後唔成功一定係個男嘅錯晒？
冇咗感情之後都肯用物質補償有幾仆街

每年香港有過萬人離婚有邊個結婚嗰陣唔係山盟海誓，咁最後離婚呢啲男人係咪全部都係仆街？有時對耐咗冇咗感情都冇辦法。最緊要分開兩邊覺得冇問題。

係鄭伊健同邵美琪呢單野明顯係分咗手雙方都覺得OK，所有嘢傾好晒冇話邊個對唔住邊個。林曉峰嗰單擺到明係未settle 好已經去搵另外一個仲極速結婚，所以佢之前個女朋友先咁嬲話佢哋係狗男女

Gigi 同左會一齊個陣 受盡千夫所指 事業跳樓式下滑
當年today 幾受歡迎 上緊一線
鄭伊健一句維護女方既說話都冇同傳媒講
其實一隻手掌拍唔響
鄭伊健都唔係咩好人

唔明點解唔整整啲牙

依條撚屌報應到啦

同過有錢女拍拖咪知
佢撚care有幾層樓咩

我真係恭喜你

個個講撚到係當事人 fd咁

康子妮應該好好扑

其實佢啲阿哥家姐全部以才華掛稱
唔知呢啲二打六細佬會咩心態呢

要靚仔過林曉峰唔難

我依家捉住你逼你睇？

康子妮戀醜癖？
個個都咁柒

有咩問題？
有小朋友就唔離得？

我google完

咁樣叫靚仔到顛....????
驗眼啦仆街
係OK但冇咁誇張囉

靚仔過林曉峰咋喎
相信巴打你都靚仔過佢好多啦

收嗲啦
得把口

你又知
我都一定會照顧佢一世
但可能會偷食

咁都負皮
巴打你樣衰過林曉峰咁慘

連仔個個企響道德高地屌呀Lo...
換轉係你，我諗都好難對住個毀左容既女友一生一世，講就易。

想問邊撚到靚仔？

Miki 老公咪一樣
有Miki 埋身 唔通唔食咩 仲要係講緊十年前

似老婆唔要佢喎

努力啲，勤力啲。

兩樣都冇，就低調啲，收埋下自己。

有叻嘅家人，唔係問題。
最大問題係冇料又成日串柒柒。係人都唔妥啦。

咪就係 又要衝出黎拎光環 拎完就飛左條女 仆街到呢

關你叉事呀 屎feh仔

康子妮幾似周秀娜

佢老婆先40頭。啲仔女大曬。
仲啱啱開始緊音樂事業。

唔通仲做一個所謂「名司儀、主持人」嘅背後女人咩。

話唔定，幾年後，佢賺嘅錢多過佢添。

上面有人講咗毁容係有條疤

當年康子妮同江芷妮勁好J

但你男友會想分手，費事累你一世

我都係咁話，未過門真係唔會想結

bobo chan之前個有錢男友都唔肯娶佢啦

林曉峰人人都覺得佢柒囉

女嘅襟屌爛做有咋型，男嘅又老又懶又不事生產食軟飯，正路啦

不妨朝早8點扭開903聽吓？

做乜野

真
喺容祖兒演唱會見到佢先知佢咁勁

林曉峰係903做咩？

連登仔成班青頭唔會明

林狗

邊個拍拖唔係話一生一世呀
你未拍過拖？

之前睇伊健演唱會有一part比佢自己一個吹長笛先知佢咁勁

sorry 自膠 柒爆咗
應該係塊面同上半身je

咁其實係燒成點？
林曉峰講到佢燒到自理唔到生活咁，咩幫佢鬆手指

巴打識貨， 江芷妮都好正 （但出道唔係好耐就已經消失咗）

By the way, 會J 埋陳穎妍

江芷妮有波

唔係林珊珊係EKIN經理人
佢包皮都無得佢做

你肯定佢有？

【林海峰是但噏】
黃秋生口琴吹《有隻雀仔跌落水》
全場觀眾亮燈伴《願榮光歸香港》
| 2019-09-26 | 壹週刊

【林海峰是但噏】
黃秋生口琴吹《有隻雀仔跌落水》
全場觀眾亮燈伴《願榮光歸香港》
| 2019-09-26 | 壹週刊

==========================
【彥霖案】證物消失?

閪面港女一個

你好似識佢咁

連登仔永遠覺得人哋做得唔夠，照佢哋邏輯發哥都係深藍

林曉峰家族好仲勁wor

認錯波

林狗黃唔代表林曉峰黃

袁家有眼你睇

咁梗係唔係最top果渣
但你睇下男方個樣先啦

戲子佬嘅生活模式！

清d口味....

思捷大師好撚高質喎 有咩問題

伴奏都有 喺tour嘅時候
嗰陣Janet 生女

上年去過一間銀行的annual dinner

我上過台攞過獎同康子妮合過照

我覺得佢做司儀好過林曉峰好多，都唔係同一個層次的人

其實以前睇 都覺得佢塊面太熟女
但過左十幾年睇 就覺得好似幾正
唔覺生左兩件

兩邊都唔係好人

大仔同佢一啲都唔似樣
會唔會...

邵美琪會祝福
就正正因為同鄭伊健結婚嘅係蒙嘉慧而唔係gigi

天琦都唔夠黃衛兵黃呀

高調講不及低調做，今時今日喺facebook講少幾句政治都會畀人屈你變藍腦殘，沉默就被人當契弟

佢唔係好靚但林係柒
你睇下生出嚟個細仔幾撚柒，似足個老豆
買樓仲張靠外父但落自己個名

黃翊被爆介入林曉峰康子妮婚姻 即拖老婆闢謠

WTF??????

好似話林曉峰有次拉埋康子妮扮林峯同吳千語，之後出post話「唔怪之得D人成日認錯我係『林峯』啦!」

非常好

黃翊間鋪係藍店
康子妮痴得埋去都唔方好嘢

江芷妮最記得佢拍隔世追兇幾正

之前都見佢地周不時兩個/暑假帶兩個仔一齊去九龍城食糖水

康子妮真心正

陳穎妍當年正到，有小李麗珍之稱

但邵美琪好似係同百分報食同一樣野

43歲，生完仔。 現在又去屌個18歲，再生仔，人生贏家呀包皮。

林曉峰一生最大既成就係唔係就係可以屌康子妮屌左18年

佢係大病 病完之後變咗成個南亞婆咁

以前有雜誌揞名爆過呢單野
有段時間邵無野做日日喺屋企無所事事，靠鄭照顧佢，有一日鄭返屋企見到邵「食緊野」，跪喺度求佢唔好食。

假設報紙講既係真，
女方痴埋男方(或者掉轉)做第三者已經係錯，同本身係咪藍店根本冇關係

好心你唔好樣撚樣都拉落政治度講啦

係咪認錯黃翊老婆？
佢老婆以前係亞視藝員喎

政見唔同分手？

諗咗陣先get

邊個飛邊個

唔係呀？黃翊翻生食緊愛妻光環喎，咪亂寫啦

林海峰都唔叫黃

以前J到出血

唔係想搵個第個就算老公廢有仔有女點會離婚

梁詠琪嫁西班牙老公前後成日有意無意示威

唔鍾意佢做和音 懶係high咁 做和音就低調啲啦 妝又化得濃

林曉峰與康子妮當年被爆拍拖的時候，林曉峰曾被外界斥責，指他拋棄因意外導致毁容的女友潘菁華，但林曉峰堅稱自己和潘菁華分手後，才和康子妮開始拍拖。

抵死 信口開河 又唔守諾言 溝有錢女飛女友 背信棄義

本身佢都應該好想做狗，但佢屋企人都真係好撚憎狗，考兩次都考入咗兩次都反對佢入去做

From wiki

林曉峰讀至中三時曾受電視劇《新紮師兄》影響而到新界粉嶺投考少年警察學校，結果獲取錄。但因為家人反對，加上胞姊鼓勵他再進修，最終決定先完成中五課程。林曉峰在中五畢業後因成績未如理想而選擇再次投考警察，並再次被取錄。然而家人再次反對，而且獲林珊珊推薦認識俞琤。於是加入香港商業電台當了一年交通報導員。

我頭先都睇到
同埋原來佢係比商台炒

佢之前同鄭伊健拍拖時已經係咁啦

著名的桃色比基尼事件:
2005年，恢復狀態的邵美琪，簽約拍了一輯瘦身廣告。
廣告里穿了一身桃色比基尼。

好事的記者跑去問鄭伊健怎麼看，鄭伊健笑夸其很性感很正點。
不罵記者不罵男友的梁詠琪，馬上找人寫了一首叫《比基尼》的歌，嘲諷邵美琪過氣老女人還出來賣弄風騷，根本不會有人欣賞。你們欣賞一下歌詞：

諷刺邵美琪的部分：
「過了氣桃紅太過混俗」
「天真漫步粗腰半露似個救生水泡」

誇自己的部分：
少女太瘦弱長腿比例過長
鮮橙撞綠纖腰發亮

2019年8月，康子妮為天后容祖兒的《Pretty Crazy容祖兒演唱會》擔任和音[8]，並於容演唱《再見我的初戀》及《天之驕女》時演奏長笛。

原來差啲做未來偽進狗

男人講既野真係唔好信

睇返wiki寫當年林珊珊帶哂兩個細佬入商台，相比之下，林海峰成功好多

究竟一個人有幾想做狗先會考完一次俾屋企人反對後隔幾年再考多次

但睇得出佢屋企應該好撚憎狗，兩次都反對唔俾佢做

佢老婆唔係叫彭羚咩

係呀

最近改左名

其實個女人十年前已經應該飛佢

嘩 咁賤格
不過都聽唔少梁詠琪真人好西

我真係唔識欣賞鄭伊健 有冇咁迷倒d女人呀
完全唔覺得佢靚仔 00後應該連佢係乜水都唔知

龍族代言人都唔識 好打有限

係林曉峰自己戇鳩 講乜鳩嘢承諾
唔講就冇事啦
因為要做畀人睇自己有「良心」
要畀人覺得照顧到人地個身
就係「好人」
賺取旁人嘅呼聲
（但好明顯佢唔係太願咁做，焗住扮嘢）
先有呢啲濕鳩承諾
冇諗過感情關係
唔係做生意 唔係簽僱員合約
冇得proof 同冇得去check

呢個社會太保守 人死守住承諾，專一呢樣嘢
係都要講承諾，唔肯面對人性
但睇唔透拍拖 婚姻唔一定係真愛
愛唔係一定要專一、承諾與名份
係應該受享嗰一段時間嘅關係

再者咩物質補償呀？
所有拍拖、婚姻本來就係搵生活保障
（單親制婚姻關係本來就非平民百姓擁有）
本身一早就篩咗一啲真正更愛嘅人
所以正印對像好多時都唔係咁真嘅愛
唔係點會有出軌呢啲嘢
人嘅求愛意志冇得被婚書，資產去綁死
人本身就唔係專一，
所以open relationship 多親制關係係大趨勢
特別現今社會男女都有經濟能力
生活保障好應該自己獨立去做自己想要嘅standard

林曉峰、林海峰、林一峰、林峰

四個入面邊個撈得最霉？

唔係憎係覺得冇出息
兩個都撈到風生水起模係想帶埋個細既

佢廿幾年前同鷲哥拍劇 靚仔到痴線喎

你咁講所有情侶都唔應該分手
男人真係要小心講野

哩d先襟睇 年紀大個樣都唔會差
好似鐘楚紅咁 老左仲好自然好樣

6號同佢個風格好撚似

Pin呢個

走去考狗好明顯見到本身個人係不思進取 懶過撚啦
康子尼近年有自己事業 屋企果個係到廢
兩個方向唔同 離婚都唔出奇呀

三姐弟最垃圾就係佢，無代表作、無成就
家姐一早成名，圈子廣又識做人
阿哥有料娶個天后，仲可以一個人養一家大細，俾老婆做少奶奶。
佢？幾十歲人仲用係周圍痴，跟老鼠、跟陳浩南先有曝光率，自己就一事無成，無料、無口材，唔係仲有人比佢更cheap，佢真係食得屎。

當日你點對待女友
今日老婆點對待你

拍拖可以分手，但無謂幼稚咁講咩一生一世只娶XXX咁囉
鄭伊健都自認當年係思想幼稚先會拍拖時講一生一世照顧邵美琪啦

拍拖時講嘅一生一世係無實際意義，就算結婚有承諾都未必擔保到一生一世，只有靠行動先證明到會白頭到老

食下就好啦
咁嘅女人連會考都唔合格
喺時鐘酒店用完 擺低錢就算
就咪帶入屋

哩d男人正仆街
食完仲要踢走埋自己老婆

呢個又係人間性器
樣靚大波

其實你只係見到個結果就話人仆街
中間經歷左D咩根本冇人知

林狗真心黃

原來鄭伊健身分證嗰英文名係Dior
明報有報導

好賤格

其實事業是否有成都唔係最重要，人生同做生意一樣，有起有跌。

但感覺林曉峰完全無打算改變，仲好似活係過去咁，本行的司儀綜藝能力都毫無進步，而且好明顯係得罪人多，去到後期已經無乜貴人幫佢，可能真係以為有家姐阿哥照住就可以打橫行。

依家先49歲人，真係好難想像點樣可以好似吳志雄張耀揚佢地咁，用古惑仔個名去大陸登台就可以食過世。

梁詠琪咁多年除左個樣都唔知有乜野技能
出名臭西

又唔係佢寫

收皮啦，人哋有條小疤痕咁大把ja
你D暗瘡印仲深色過佢呀
見異思遷就見異思遷la
藉口多多

“但我仲系最鍾意看詠琪穿Bikini……跳脫最迷人瘦削玲瓏……”

寫到咁，你話係邊個主意呀？
佢受完鄭伊健話邵美琪正嘅刺激後，仲喺MV同演唱會着 Bikini Top

陳穎妍而家都正
有follow佢IG

咩叫食緊野？

又唔肯結婚 又要話ex 正 咁都唔嬲？
申脷 gigi friend

唔鍾意 quit連登囉

嘩以為佢只係好勝港女，原來心地咁差咁毒，賤到

屌 呢個台灣人黎架
之前YouTube 睇過車禍嚴重燒傷

佢哋之前發生咩事我唔知
睇舊登啲post話
當初廁田話條姣婆識有錢人
就介紹咗郭生畀佢
廁田本身以為佢哋只係一個鳩痕同一個貪錢既買賣
姣婆唔知係咪落咗郭生降
郭生沉船不起 仲踢走埋大婆
廁田好內疚 所以去探大婆病

如果大婆係衰 我諗廁田唔會探佢病

當初廁田話條姣婆想識有錢人

獎門人家族入面佢算唔差
大家睇下當年佢去左亞視，換左王祖藍同阮兆祥，獎門人會好睇D咩

成日覺得阿LO 好串, 為上位做小人 果類

包皮

呢兩條垃圾

根本就係 以前睇獎門人都覺得錢嘉樂個人好過佢

雙手插落個火鍋度，不知淥（鹿）死誰手。
哈哈哈哈

聽聞林曉峰寸林狗生唔到仔，話佢已經有兩個仔，叫林狗唔駛再追仔，好仆街

中學畢業後以未夠十八歲之齡。。。
大把人未過生日 唔夠十八歲入U
咁都好吹奏

雖然其他野真係無野好駁 條仔點都係柒

笑撚咗

同鷹粟粉好似既野
我估

李柱銘個仔同佢前妻都係因為藍黃問題離婚

佢真係好撚淫

嘩岩岩search佢IG
P撚到外星人咁款

你睇佢跑步相就知
雖然佢老左 不過都係港女要p圖既

跑步果啲幾好幾自然呀
P到咁好蝗味濃

呢張都自然少少

佢咁靚 dna好應該流傳落去
我想埋佢單

仲係好靚喎
好心咁靚女就唔好執到咁重手啦
以前有套劇叫情事緝私檔案，其中一個單元係陳穎妍做主角，悲劇收場，但好記得最尾有個鏡頭影到佢勁靚

前年年尾仲係好靚好自然，同以前無乜分別

Ps過度
Keep得幾好呀
睇佢運動啲相都好ok

執到尖面大眼好得人驚
本身都keep得幾好

佢真係天生麗質，仲要好上鏡，不過個樣唔入屋師奶唔鍾意，成日做埋啲邪花第三者角色

佢講野做戲好似一般般
上唔到一線

本身靚+皮膚識發光，真係唔使執到咁誇張

都係，比人一種好悶同木口木面嘅感覺

佢好似喺情牽百子櫃自爆同佘詩曼個男朋友上過床

佢而家做咩工作？

郭耀明？

我都想知，仲想知佢結婚未

咁佢話三姊弟冇出過聲呀嘛，我幾時有話林曉峰黃？

唔信
佢好怕佢阿哥

係
講唔出個男人叫咩名

由細到大都唔鍾意佢，覺得佢好多毛同比人一種變態嘅感覺

gay佬
以前唔知佢係gay，但都對佢冇好感，成日覺得佢懶係斯文靚仔咁

岩岩search
今年五月新聞

陳穎妍入行以來緋聞唔多，2006年倪震被踢爆背周慧敏以SMS加玫瑰攻勢瘋狂追求陳穎妍，陳穎妍亦承認確有此事。
如今陳穎妍已經極少出席公開活動，值得一提嘅係，現年43歲嘅佢狀態更勝從前,素顏之下皮膚都一樣咁水噹噹，而身形亦都完成冇走樣。陳穎妍曾經分享佢嘅秘訣：「想要皮膚好,做運動真的非常有效....曾經有段時間皮膚敏感頗嚴重,以前從未試過,(我本身不是皮膚過敏型）,好多次起床後望鏡可以成塊面又紅又痕,用甚麼護膚品都唔得。」
陳穎妍曾經憧憬結婚生仔，指佢都想有自己嘅家庭，放更多時間喺屋企，不過現時似乎佢呢個「目標」就仍未達到，同3隻愛犬為伴，見佢嘅社交網站都係一啲享受生活嘅相，過得優哉游哉。

應該冇結，拖都未必有拍

我機會黎啦

你意思係條友未轉基之前同佢扑過野？

之前有報導話佢係gay

我唔明你個句咩情牽百子櫃自爆同佘詩曼個男朋友上過床

劇情定？

情牽百子櫃都未聽過?

佢又無乜野撈
對上套戲好似係導火新聞線

咁靚女都無野撈

當年佢拋棄燒修前度我仲細個，我呀媽已經睇死佢，結果真係離婚收場。

係咪轉左行

排隊啦

開頭以為佢晨早嫁咗有錢人，做咗少奶奶

成功排第一

佢最初都比tvb力捧，之後傳佢係gay就比tvb派d奸角，變態角色，最後退出埋娛樂圈

梁詠琪著Bikini Top有撚嘢睇咩

九成九認錯人

成日覺得呢個韓星好似佢

一路以為記者屈佢好勝Gigi
信左佢講到d人誤會佢改個花名比佢
原來係真嘅
咁衰唔怪得d記者咬著佢唔敫

錢嘉樂後尾做採訪有講返佢初初接陳小春個位入去做獎門人
林曉峰係好忌憚佢
對佢d態度又唔係好好咁
係之後先化敵化友

聽完呢單野我已經覺得好無謂
大家一齊合作你忌憚個後輩做乜

以為自己係前輩 扮老屎忽蝦人囉
諗起佢成日扮鍾景輝講野 懶好笑

圓形裏面嗰個係 潘菁華?

就咁睇好樣好多喎

會唔會係黃藍問題呢？近年好多[size=4]案例。

「反而自己投放八、九成時間在家庭」
= 男人40幾歲已退休
無所事事俾子妮睇唔起

同樣係比堅尼
邵美琪索過Gigi

條腰咁粗嘅

估佢唔到，咁都會離婚

1:32
𡃁坤：呢道幾時輪到你講嘢呀下？
包皮：喺關二哥面前無分大細
𡃁坤：啱吖，不過要分尊卑呀

我都有睇果個訪問話佢小氣
做節目就後輩姐，但人地喺依個圈出道果時佢應該仲食緊奶咋

比較想知佢靠咩維生，好似唔撚洗做咁

你係林生？

林家黃底但佢係藍，好奶

林海峰唔黃？

你有冇聽在晴朗？

真人真心正

而家都應該搵得多過佢

算係咁啦，捱到兩個仔大哂先離

18年之後先分手咁奇怪
搵唔搵錢果D 會唔會太ON9啊
18年前唔撚知條仔搵錢少過自己咩
定要用18年先睇得清一個人
邊到有咁ON9嘅人架
咩原因唔知
但唔似係連登仔分晰出黎嘅原因囉

原來係咁

不嬲好仔唔當差
係唔知點解成班連登仔覺得以前d狗好正氣姐

包皮個格一睇知人渣嚟

嘥左廿年青春，40歲嚟發展事業
垃峰可以只係純粹自卑唔抵得老婆叻過佢
當年未結婚，女方又靚又索，男方仲係做緊低能仔
結左婚女方湊仔，冇發出嚟
宜家女方又做返野，男方自然會唔扺得

其實個個拍拖都講埋啲咁上下野

兩公婆出到去都好大鼻

林曉峰根本一副小家樣

可能一直有問題但捱到仔大先離呢